冇可能再快樂

今日應該係慶祝嘅節日，開心唔起

對方問我你係未唔係咁開心，我話唔係

咁點解你好似冇咁開心嘅

我話我個心入邊其實係開心，但個人表現唔出好開心，可能我唔係一個演員

早知你都唔係咁開心唔搞咁多野喇

唔好意思，辜負咗你想我開心嘅一番心意

so9ry for 1999

冇mood唔係你既錯

謝謝你的安慰
我諗好多香港人都已經返唔返以前
大家精神都好壓抑